林早洩真係帶俾我地好多歡樂，因為

睇人仆街最開心